呀連我想知道點解關狗洗版就唔bam

我帖食譜你就bam我3日
想點？

下次去飲食台開

可以

係

因為你無fan屎囉

支持ching

每次都貼唔同嘅食譜就ok，關囝話咁就唔算洗版

投訴會員 關愛座hunter 大量推 會員 蔣介石（翻生）嘅舊post

清心水清

我有圍爐

ok
下次貼

關蛇=連仔白手套 成日想血洗cc台

關蛇好多門生，禾怕怕了

關蛇有咩依郁cc台暴動都似😂

講事實都負皮
禾地連登仔最著重正皮

關蛇十二門徒

洗唔洗借支人瑞牌五毛核彈過你玩下

ok，我ggc你

問題明顯唔在於洗版
而係你政治不正確

關sir:樓主五毛

55

關囝真係好撚囂張

\|/

反對連帝選擇性執法！

五毛關打手自爆五毛真身。

五毛關打手日日出post奶五毛關，有圖有真相

連狗你迫撚死黎蛇，宜家你安撚落啦。食屎狗！

連狗正一戇鳩
之前關狗同佢手下貼金鋼棒又唔撚ban
我係飲食台帖食譜又ban鳩我
你戇撚鳩架？定有條維穩list追住呢d人黎ban?
台風po班傻鳩發假消息偽學術討論又band有異見人士

五毛關班五毛係有特權架

有人舉報分身洗版都唔理

呢d佢彩你都有味

咩樹

有冇詳情

做咩姐你

開多個唔同題目好過推人post

我見五毛關推哂我d舊post上黎，我咪又推佢d post上黎囉

我16年11月到依家佢都無覆過我電郵

根本就唔理除左tg群有人話佢會理wo

咁即係我點投訴五毛關都無用?

好明顯你投訴佢無理同我一樣

但有d巴打出幾張圖就bam?

Acg bam3-7日同刪post最近有單七日

其他唔知有無警告同係咪永久

推post更加唔理入面內容

連仔執法都好求奇

我覺得連仔睇人bam

不如話望遠定連生邊個出手都唔知好過

五毛關又推post洗版啦

五毛自爆

Ok

-.-

連狗！

佢地fd子來

我成日問五毛關佢係大陸教書4年同共產黨開左幾多次會，佢從來唔敢答，心照啦，係強國畀你教得書4年，共產黨對你一定好信任同埋係自己人啦。

五毛關日日咁洗版騷擾會員討論，連仔都可以扮睇唔到，好野